[集思廣益] 大家請病假用啲咩藉口？

如題

請病假嘅原因咪就係因為病咗先請囉
重可以有乜嘢原因?

病左

有醫生紙交到,公司話撚知你咩病咩

死老豆

遲職方法

我次次用頭痛呢個理由加上誇張既表情叫醫生開假紙 ，公司有醫療福利，睇病交低20蚊就得

比仔仔屌到我好痛 返唔到